重未有人開post笑9某球隊輸比巴塞私家雞？

@王騎

Btw 12碼比拉9射都唔比賓周

黑2個12碼都輸

狗尼

其實球證已經盡咗力

劇本係蝗3比2

點知拉9自己龍走去入，但唔入人地龍

贏完獌9場不勝

架純g

唔係正選陣容 唔計

得2個12碼都唔計